劉德華 演唱會 2018 My Love Andy Lau World Tour

劉德華 演唱會 2018 My Love Andy Lau World Tour

演出日期: 2018年12月15日 - 1月3日 (共20場)
門票價錢: HK$980 / $580 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票: 2018年8月15日起 (東亞信用卡)
公開發售: 有待公佈

My Love Andy Lau World Tour

一場藝術與心靈的相遇 劉德華邀請藝術家-曾梵志為其演唱會主題作畫

公布首站香港連唱20場 聖誕 跨年嗨翻紅磡體育館
劉德華最新世界巡迴演唱會於千呼萬喚中公佈了演唱會主題名稱及畫作—“My Love Andy Lau劉德華 World Tour”（中文名則為：”我愛 劉德華世界巡迴演唱會”）。劉德華親自邀請藝術家-曾梵志先生為其演唱會主題海報作畫。造就了曾梵志、劉德華這一場心靈與藝術的相遇，跨越不同界別惺惺相惜的兩人已然成為佳話。

香港連唱20場 帶領歌迷嗨翻紅磡體育館 公布售票途徑
此次除了公布演唱會主題名稱“My Love”及主題畫作外。也公布了香港首站的演出日期。“My Love Andy Lau 劉德華World Tour –Hong Kong” 將由2018年12月15日至2019年1月3日，連唱20場。華仔將帶領歌迷一起嗨翻紅磡體育館。
AXA安盛冠名贊助香港演唱會，首波公開售票由香港東亞銀行率先推出8月15日至19日的信用卡首15場優先訂票。

【8月15日優先訂票】劉德華跨年演唱會海報 搵藝術家曾梵志畫頭像

萬眾期待嘅劉德華演唱會，終於出籠啦！今日大會宣佈演唱會名為《My Love Andy Lau 劉德華World Tour –Hong Kong》，將於2018年12月15日至2019年1月3日，一共舉行20場跨年紅館演唱會。首批信用卡優先訂票，將於8月15日至19日訂購首15場。

問FD借東亞卡

會唔會唱心只有你?

山頂都$380

好核突

劉德華親自邀請藝術家-曾梵志先生為其演唱會主題海報作畫

今次cityline優先售票

想買黎炒

老嘢演唱會 做咩唔孖埋小鳳姐一齊搞

好想睇，無東亞卡

有東亞卡 到時入幾張先

問fd借

無fd有，有無人幫手買?可加錢

10張東亞卡

但我驚好似JJ咁，個網難入，
不過咁多場應該點都買到掛？

中國大明星

黃子華開咁多場夠有人買唔到啦
邊有點都買到架

東亞卡 cityline

每次限買4張，但我要買6張
即係要俾佢呃多次運費

買到先算啦

東亞張銀聯可以買嗎？

如於2018年8月15日（「開售日期」）早上7時前仍維持8號烈風或暴風信號/黑色暴雨警告，開售日期將會順延1天（即8月16日），

而開售時間及最後訂票日期（即8月19日）則維持不變。另，如於開售日期早上7時前已除下8號烈風或暴風信號/黑色暴雨警告或改發較低的熱帶氣旋警報/暴雨警告，所有售票安排則維持不變。

似江華

都係上網訂嫁啦，8唔8號有乜影響

因為8號 佢個網售票hotline或 IT無人返工掛。

買4張先 應該買到掛

想買比兩老睇 但無卡
有無人撘單買

有卡,但要番工冇得撳

似李旺陽
想買俾老豆老母睇但冇東亞卡 公開發售會唔會好難搶

lm

堅似李旺陽

12月先有飛
優先預售要等4個月仲要西位

優先飛 係咁架啦

諗緊搏公售買比兩老算
依家買hold四個月不了

係咪聽日10點優先
?

睇左千嬅，sammi，學友 呢三位既聖誕跨年紅館，全部買唔到，最後要識人先買到，難買到痴線

有東亞卡但冇時間f5

係特別日子例如24，31呢d定全部日子都買唔到？

係全部，未試過係城網買到
特別日子嗰啲炒到天價
呢個期真係玩Q死fans
頭場，平安夜，聖誕節，除夕，元旦、尾場全部天價

有冇ching知多唔多內部認購

要幫家母搶
但冇東亞，希望公售搶到

有冇ching知東亞卡優先訂飛係咪成日都冇靚位？
想買$980 比老母睇 佢十幾年冇睇過華仔，唔想佢失望

搶到飛算好啦，等公開發售點夠南亞黨鬥，我都想買到俾老婆睇

只求正常前少少位 比阿媽近少少睇到華仔

只求兩張980

劉華咁多年無開演唱會，加上咁多強國人鐘意劉華，隨時難買過黃子華

有冇手足上到cityline 個網？

係咪四面台

劉華上次演唱會因墮馬受傷取消
佢開埋今次應該有排再開啦

上唔到 有預感好快會死左個網

入到呢度

不意外

最怕cityline 話就話10點開售，點知好似上次JJ咁，靜雞雞早左開個system比自己友買，賤格

冇bea 卡但可用bots 幫ching 買 有意pm

其實幾點開始？九點定10點？

照道理係10點

咁其實就算而家入咗去都會 10點被logout.....

屌 優先無2號買

想問口吁唔洗等佢數3秒...狂禁F5 就OK?

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

係

求 tempermonkey scripts

有無人有driect link？

偷跑左？

比返AEG賣啦屌你老母CITYLINE

cityline隨時又賣到夜晚

唔會準時？
雖然唔知入唔入到

下，咁癲嫁咩

準時但入唔到咁解
之前五月天賣到夜晚7，8點仲賣緊

cityline做乜春

夠鐘 都係入唔到....

絕對係意料之內

我淨係快手搞掂2張
琴晚通完頂依家好難捱

係咪要打左信用卡no.先？

之前試過快到咁會BLOCK架喎

要禁到幾時

垃圾cityline

幾時先入到

放棄吧啦 屌佢老母
未夠10點已經比人hold起晒啲session？
寫個system條友個網裝屎架？

我媽好想睇 😭😭 比我買到飛啦 好嗎

有無一個人入到個網

只求買到飛

睇下無妨，起碼知道原來佢都未入到

應該冇

cityline 個網好似死左
幫屋企買幾張飛都咁難

成個post無人買到?

有入到既人麻煩講一聲
起碼知道係入到

cityline 無論個system點update都係垃圾

早知之前華仔天地join多一位

fb直播條友咁chock都入唔到
呢度點會有人入到

其實有冇人買到架

比個機會我做孝順仔

很抱歉，全部場次均已被內部認購

究竟係我有生之年會唔會入到

連登咁少人討論既

一定會！賣晒個陣

有東亞係咪都係用cityline買 ?

有無人入到可以講聲

你岩 心情都舒暢D

到底有無人入到

f5有無用嫁

今日咪就係東亞買

我用佢個app，都用唔到機械人

連auto refresh都入唔撚到

係咪個網根本未開

可能班人屋企打風

呢舖真係 明明我已晝夜無間想討好老母

有冇人分享下排隊買飛現場情況

究竟係呢度人少定個網死左？
真係過左半個鐘都冇人入到？

優先邊度有得排隊

今日優先訂飛呀 冇得排架 訓醒未呀

點解可以咁垃圾 咁耐都冇一個人出黎係話買到
Fb啲人又係全部都入唔到

入唔撚到啊屌

打電話買到 4張24號

係喎 自隊

第一次見開售半個鐘頭無人話買到

笑左，根本未開

電話幾號?

十一點左右就差唔多啦

3761 6515

有冇人有direct link?

點會未開

根本打唔通

電話直頭浪起左咁wo

唔該晒

未能提供節目詳情

由於節目資料正進行更新，因此暫時未能提供詳情。請稍候再試。

我懷疑佢真係未開
F5之後係入呢個post
然後出翻去再F5過

萬分感謝

呢條由9點半玩到宜家都入唔到

fb條友好似得左

未試過無人話買到飛

入到,買左24號4張980

how

讓員工先買飛
沒事兒沒事兒

原本個網址係連結去 busy.html

可以幫我嗎

唔會囉, 信用卡優先都唔係比哂全部場次啦

三乜撚野秒 我就唔撚信會block

睇住個同事電話同網上禁到而家

已買！大家加油

要唔要打信用卡no.先

你地都係click重試入?

要信用卡頭8個數字入去

一張卡只可以買一次??

買左24/12 $580 4張

買左4張580

BEA網頁係咁寫

每張信用卡只可透過熱線/網上進行訂購1次。每次訂購上限為4張。

點入

可幫大家買但冇卡了

tg

幫我我有卡

購票日期 2018/08/15 星期三 上午 10:38
節目名稱 AXA 安盛呈獻 My Love Andy Lau 劉德華 World Tour · Hong Kong 2018
場地 香港體育館
節目日期 2018/12/24 星期一 下午 08:15

座位編號
- 票價
B 對號入座 (以官方門票上座號為準) 正價票/ STAN $580
B 對號入座 (以官方門票上座號為準) 正價票/ STAN $580
B 對號入座 (以官方門票上座號為準) 正價票/ STAN $580
B 對號入座 (以官方門票上座號為準) 正價票/ STAN $580

全世界都係買24號

係咪f5入到

入到嘅人係咪瘋狂retry?

我有卡

24號

入到都無買到，原來無3/1買

我得1張卡咋

(首波公開售票由香港東亞銀行率先推出8月15日至19日的信用卡首15場優先訂票。)

買到$380 x 4

大把飛 大家努力

我比卡你

入到都係冇卡

仲未入到
只係想做孝子
24號有咩特別

真係開演唱會
諗起逆流大叔

我有卡,求幫買

24號有咩特別

平安夜

有多一個TAB入到
有無人想買??
TG頭8個數字比我試下入

平安夜.

買飛俾長輩睇,屋企無人

$580 係幾多行至幾多行

咁識玩

求幫買

好易買wo今次

訂完飛老婆話無咩興趣,原價放比朋友當幫佢買算

屌
係咪真係開左嫁
㩒撚左成個鐘都未入到

用個app買到了

買到了四張了

禁極都入唔到喎

一禁到入去，揀飛個到就好順

Same

未入到去過

好易入啊

咩app

係咪真係不停禁重試就得? 開住十幾個網 用連點不停禁 一次都未入到過

幫ching 買 好易入 980 平安夜冇曬了

你地買到係等3秒禁retry定直接狂禁f5架

kkfly

買左4張 25號
好多飛

CHING可幫幫手?

買到第二場
頭場唔知點解揀唔到
第二場都已經好好

溫馨提示，第一條Link先得
第二條唔得，入到都話要更新

仆街F5第二條link勁耐，出左幾次更新資料
轉第一條就得左

以短於 3 秒不斷重試有機會被系統視為惡意程式而封鎖

我都入到兩次了 叫易過Aeg

買左十幾張 無哂卡 場場都仲有 可幫買 唔知點幫

BTW 都好肯定佢十點半之後先開
十點半前無論點F5都入唔到，唔見有人買到
十點半之後就好容易F5到入去
呢到都一堆人買到

我仲未入到 你地係不停retry?

每一張飛handling fee 32蚊咁貴

買咗聖誕節

肯定係,突然間入到,之前點都LOAD唔到

幫朋友買到頭場同聖誕，祝各位ching好運！加油！
聖誕仲有980！

Retry定f5

你地點入

我都有D信 9點幾玩到10點幾, 頭先10點半-10點45嗰陣好順利入到兩次
同埋入到去平安夜場都無話少量, 好似好多飛咁

我電話禁，係咁禁佢重試個個制

嚇人架咋

有冇人要幫手?
tg: thisbino

屌 打錯地址係咪遲啲send email去改返就得
自己都覺得自己on9

求巴打幫買

係咁f5得唔得

已買頭場

我左 頭場980 其實唔難

無哂24號，轉買25號
想問係咪一張咭只可買一次

yes

老坑

有無人幫手買4張任何日子既$380

佢個system老屈我張信用卡已經買左.....

Tg jor u

岩岩去完個廁所返尼突然所有開左既browser都load到，好彩我係copy and paste第一個link

唉 入唔到
求幫買

場場都未爆喎

大把

仲未入到

屌，你地點入到去架

都係入唔到

係咪狂㩒retry ?

抵啦,我買580蚊飛4張,計埋晒寄來620一張

求幫買23 tg: asurayuga

好易買啦....買左四轉.

想要4張呀巴打

用電腦係咁㩒都入唔到
用電話㩒咗陣就買到

屌 用直播條友個apps 好快入到

可幫各巴打買, 入左幾次冇卡

Server死左？

咩app?

24 25號 380已買
我11點0x分都只係見到25號980 少量
利申：係睇到首場情況

收左錢 死Ser

10點㩒到而家（手機）

入到又買到果d巴打係咪用電腦？

聽朋友講今晚搞咩實名制 所以無咩黃牛敢炒了

幫左2個巴打買,好攰唔再買喇

見到樓上啲巴打用app得左即刻去download
refresh左唔夠500次即刻入到

係，300幾次就入到去

冇東亞卡
想買$980

Tg zayn9876

今次少左比人大手掃飛, 所以入到就有飛賣
一張卡只可訂一次, 一次最多4 張

你係咪1秒F5一次?

有無人試過買完4張
第2次再用同一張卡買 係咪買唔到?

唔計頭半個鐘頭
今次係最易買既優先

巴打幫左我
無言感激
連登有愛

今次真係多謝連登 祝其他巴打都快啲入到去買

求幫買 23 $580X4
tg asurayuga

想問咩app呀巴打

輕鬆買

揀0秒定3秒?

可唔可以講埋係咩app 返工上唔到fb 麻煩晒

10點f5到以家都未入到，見到你地個個入到，酸死

ADD到4張980 不過買咗4張買唔到了

Same here
係咪手機網頁唔會入到

503 Service unavailale

手機上網買好過電腦

買完唔知自己有冇買到，
佢又話買左，不過冇收到confirmation,
再買又話已經用左個quota

5452 2901 開頭

手機試左幾次就入到

有email

啱啱收到 佢寄左去垃圾郵件

打card centre check

用個APP 刷左4000次都入唔到 係咪吹水

易入過JJ好多

咩app呀 點解冇人直接答

唔用app 手機試幾次已經得

kkfly啊

引你幫佢按廣告

唉，幫你地買
又話驚比信用卡人
入資料去到最後又話要我比錢你地留飛
驚撚死咁

驚比人用信用卡就咪留TG啦

咁搞笑 又要留又要驚 雖然我都係入唔到 但信用卡唔敢亂留

開始入唔倒

唔比信用卡
佢地expect你點幫佢地買

唔比就唔幫算啦!又無SO既

bro 求幫買

依家仲有冇人入到???

死鳩左

有無人放980飛?

禁左好耐都入唔到

買完打去cut卡咪冇事囉🤦🏻‍♂️

無了

On9

想問下點樣禁到 setting 自動重試個 part

我俾完錢先死 扣左4083仲大獲

剛入到去睇都重有飛,頭場980同380就少量,580都重有
其他都重買到
未買到既加油啦

App refresh 唔到重新果頭
係咁入購買 有撚用

我自己又衰既，想要多兩張

其實你地唔驚kkfly個個會偷你地野咩

on9 入到去 機器人驗證個度壞撚左

唔畀信用卡又點買

無人諗過呢樣野架!

auto click 有幾難
駛乜用佢嗰apo

app

唔比信用卡可以點幫你買
認真想知
人地幫你比左先你就要人信你
你信人地唔得既

今朝LOAD左一萬三千次，都入唔到!

求教學

我用電腦auto refresh,無用APP

但都係load唔到

咁睇黎樓上好多打手

佢地今日發啦,咁多人幫手按廣告

好搞笑
驚自己蝕底啊, 理撚得你死姐

洗唔洗做會員先買得

反而用DESKTOP F5左一百幾十次就入到..

搞笑

其實desktop 有人放左成套code 上github啦

買到了

係咪又山左Server? 入唔到

唔洗十分鐘就入到

巴打用咩入

請問kkfly 係咪refresh

上面有巴絲po左兩條link
用唔到自動就手動 不停f5第一條link

kkfly 勁快就入到

臨尾onfirm死link😭😭😭

你較左幾多秒 試左好耐都唔得

大家所講的第1條link係咪就係

1秒

星期五/六/日，980飛全清了...

thx!!!

你好撚癲

如果 RELOAD 係唔係唔得?

有幾癲呀
呢個教學喺lihkg見過不下5次

上面一堆喺度app app app 都唔知做乜鳩

按佢個制唔知,剩係RELOAD BUSY呢個一定唔得

Thank you so much

自己買飛靠自己啦,呢個又唔怕用係APP打資料,又唔使比自己信用卡比人幫你買

其實買飛根本就應該靠自己..

癲在po 出黎ah diu
仲嫌唔夠多人識？

都通哂天啦

係啦,有心搵唔會唔識,買到咪幫下人

最緊要抵抗黃牛姐 唔明樓上仲話咩嫌唔夠多識

點解會話我輸入嘅卡no.唔啱。。。。。。。。明明就啱。。。。

你果張係東亞?

有冇人再入到?
好似難入左咁多既?

巴打，我由10點就開始用你呢個方法 但都係唔得

入唔到

有冇人收到email？

買多左4張劉華980*4 平安夜有意pm

其實買飛都係講運, 有d人入到幾次, 有d人撳成朝尾燈都見唔到, 有人f5, 有人上一頁再撳, 有人開tab, 有人用app refresh
試多幾次啦巴打

睇下垃圾桶

有現票就話姐
無現票賣乜鳩

溫馨提示無現票千奇唔好買
隨時可以走數
要入錢訂更加唔好買

我今朝成班朋友最早入到買飛,不過之後都係入多一次
另一個朋友就遲我15分鐘先入到,但佢之後狂入到,已經幫多3個FRD買飛
真係講運

求2張980 for 老豆老母
Tg:

of course

想問個網而家仲有無980嘅飛賣？邊一日都得

係啊, 好難講既, 我頭先都連續入到3次, 跟住又入唔到了
得閑上黎留言問人點買, 倒不如自己撳多幾次好過啦

買完收唔到e-mail

千四蚊張好抵玩
平過黃牛

差唔多每一日都仲有少量

咪係

重有飛,自己買啦

炒飛食屎喇!

點會買多架
你係夠就唔會再買架啦，黃牛！

4張都真好難買多,1,2張就真係會買多左既

其實仲有冇飛㗎 想買23號

我代答啦, 同朋友一齊搶, 一齊買到4張, 咪多左囉

反而想知今次公售有幾黑

我都未收到

380仲有無

有3,4 場無得優先買, 扣返FAN CLUB內部. 應該唔會係絕望floor plan 既

入到去
收埋one time passcode
但係佢個網唔彈個browser比我入個passcode
結果話我失敗
仲要入番再買話我張卡已經用左果4張quota
屌 on99

10點禁Retry到而家冇停過都入唔到

今次d飛多到⋯
我買到40張都仲買緊

kkfly果個係Ddos 工具
用自己ip既可以祈下禱

25號980得番單張買

咁多人睇

可幫買 請tg zer007

今次一張卡只可用一次買4張, 就係唔想比黃牛囤積d飛

巴打貫買夠就收手啦, 留d比其他人買

Retry成兩粒鐘未入到過
最後有位好心巴打幫我買到
連登有愛
感謝Roy巴打

買左幾次都係load信用卡比錢就無法顯示網頁
IE,chrome,firefox都試過，求救

仲未入到…

打錯係Ray巴打

其實仲有冇位？仲未入到

電話係易買啲，起碼通咗等多10分鐘就有

我發覺今年無買飛運 supper moment JJ 同埋今次牛華 無次係入到

我都係

我入到去 但冇卡
有意加我tg:gap_gapp

想問就算我1次買4張,都應該唔一定係連位?

搵到了....自己答自己..........

5. 門票數量有限並採用先到先得形式分配座位。座位將根據客戶訂票時的日期及時間以先後次序分配。座位或會出現單數或非連位之安排，客戶須接受該派位及不得提出質疑。

應該90%連位，不過佢戴左頭盔話有權不連位。

仲要入唔番 屌

佢個頭盔條款就會話唔保證連位
但99%都會係連位

都係估

你無用kkfly?訂左3單

唔用kkfly啦，佢都只係reload o者。

我都係咁 但收到msg話俾左錢 咁即係買到定買唔到

唔好嚇我啦

係咪未有email?

用KKFly 入左半個鐘成功買到980四張喇！

求其貼兩日你睇

屌，個個都入到?
me f5左3個鐘啦

呢啲垃圾識撚唱歌咩 學人開演唱會

買到980 *4 !!

自己睇吧

DLLM 兒登

無錯
發佈 同 有份參與都衰硬
ip 一定查到，之前估中Ddos 果d都拉唔少人

由佢地繼續

利申: 用電話係10點45 RETRY就買到4張

我retry到依家都未入到

人地出個工具賺宣傳賺廣告
成班無常識既衝住用
用之前都應該做下資料搜集 做下保護自己既動作啦

頭場黃牛價好貴

幫屋企人買到8張, 今晚有得返屋企啦

買左28張
唔係唔夠卡 我實all in

只係想買2張$380............都未入到過......

冇所謂啦，利字行頭，明白嘅

10點入到依家都未入到 好灰

+1

點解可以有咁多張卡

入左彈返出黎 仲灰

Y?

終於買咗19號兩張

點知唔記得咗原來book咗去旅行

幾錢放

仲有公售

$980 畀人掃哂, 仲有好多$580

見到好多人都買到
其實真係唔難買

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

想要2張980 入左幾粒鐘都入唔到

因為場次真係多

而且劉華唔係真係咁多人睇

咁多人買$980？

唔好睇小北水威力

傻啦，大陸黃牛價錢已經痴咗線

有冇人係信用卡比埋錢彈翻出去
有冇收到email?

仲有場跨年都未賣飛

入到但冇哂卡
980全部少量

$580 仲買唔買？

公售轉左玩法難搶好多
以前每個show at least 30-40張

往事只能回味

有無人有多兩張980 咩日子都得

收到 email 先發覺打錯左自己個名
係咪應該無影響？

睇樓主d post似職業炒家,iphone 子華 jj 劉華乜都係你開

買唔到等公售啦
公售d飛靚咁多
再加上前前後後有成二十場咁多
應該唔難買掛？今轉好多人都買到

仲買到, 十分鐘入咗到三次, 多數兩連

幫fd買o者
今年等緊 iPhoneXS / iPhoneXS Plus

$580吧!?
$980 好似畀人掃哂

你幾時買到？我仲未收到email

下個月又要開運動會啦

訓醒未

下午 01:16 買
下午1:20 收 email

希望炒完iPhoneXS Plus 再換機

XS PLUS個價會唔會過萬

用哂卡 可幫買 但要分番兩張比我
Tg zer007

入唔到，投降鳥~

原價連手續費放19 980x4

真心囉

買左成兩個鐘仲未收到email

想買31號 only

十點半就買左 到依家都未收到 擔心自己手快打錯

係啦佢之前係基仔post問基仔多唔多人睇唔多就炒五月天先 果陣同時間開賣

你有無買過五月天 張學友公售

冇打錯都未收到

郵寄地址啱就得啦

黃子華光明seat plan都有咁多人買唔到, 真係唔敢講
華dee有北水爭好遠, d支那人好痴線

多謝遊雲巴打
已成功訂飛

入到 有冇人有信用卡

十分鐘前再入幫人買左四張.
頭場full晒. 24, 25, 29都無.
980所有場都少量/ 已滿
如果買$580/ $380就問題不大.
大家努力.

放2張17號580
4張19號580
非原價非天價 有意留tg

如果佢寫"少量"嘅時候買2張係咪應該都仲幾大機會連位?

呢d時候買"少量"未必load到飛比你去付款既版面.

要幫手就留tg啦 盡幫

少量你可以當無連位

好好彩順利比晒錢收埋email啦...

睇下有冇過到數？

入完one time password 彈左會點

購票未能完成。你所選擇的門票數量累計超過了主辦機構設定每張信用卡可以購買的上限。請從購物籃中移除或減少以下節目的門票重新結帳，不便之處，敬請見諒。
未用過WOR!

咁大獲....但係已經買左........

有無人幫到我買2張980 邊日都得
t:kiki1205

Service Unavailable
The server is temporarily unable to service your request due to maintenance downtime or capacity problems. Please try again later.

其實子華今次都有北水 只限廣東省
如果淨係香港人應該冇咁好炒

可能之前入過 no.
我都係咁 入到send sms confirm 卡左野 咁就無左三張名額了

叫班支那人等支那站先睇啦

咪傻啦無人睇
隔左7年無開, 點會少人睇
只係今次限用一次卡同買4張, 先少左人買完又買

上次JJ同一張信用卡 任人地瘋狂買

#metoo

咁莫講大歌手仲多大陸人搶, 雖然場數多, 但都好多人睇
上次張學友都開好多場, 咪又係炒到痴線

放17號580兩張 & 25號580兩張 非原價非天價 TG:

已經用auto refresh + 第1條link
load左好耐都入唔到 幫唔到老母買

返去打飛機啦你老母
非原價非天價........

無撚有錯 總之岩大陸人口味既話多多都炒得起

而家好似易入左 有冇巴打要幫買?

想買兩張980，有冇人幫手買

冇哂卡

$980係賣哂.....

我都係少量戈陣買左....有冇得預早知有冇連位
唔想等到時先睇有冇連位

Me3

搞掂哂去到最尾同我講付款失敗，再入多次就話超出購買上限，你老味

要啊！！想要2張

入咗啦 邊個要幫呀 快手

有冇兩張380 邊日都得

有冇卡呀 我啲卡用咗了

冇東亞卡

求21Dec或之後日子980 兩張

唔係一定連位 ?
真心求問, 利伸買左2張, 果陣係少量

愛莫能助

唔好鳩嗡啦，少量當冇連位
不過優先買飛唔一定比連位你就真既

先達炒狗死全家

我想問我收到email話俾左錢
但我收唔到email話買到飛
同埋岩岩入完電話收到既6個號碼之後
Load左幾分鐘就話沒有回應
依家我想知係咪未買到又扣左錢

購票未能完成。你所選擇的門票數量累計超過了主辦機構設定每張信用卡可以購買的上限。請從購物籃中移除或減少以下節目的門票重新結帳，不便之處，敬請見諒。
...

可以點搞 一張都無買過

BUG

🙏🏻🙏🏻

thanks 巴打.
一陣佢真係比左唔連位就痾撚了

買完 26/12 4張 580
朋友條女話想要 倒數果場

終於入到去，但禁極都無一日有980飛

放兩張21號380 非天價非原價

屌咁即係無得買 on99

唯有等時間過 再入先再可以試多次

少量980係咪係咁refresh都唔會買到

出番去再入過黎啦.
我今朝第一次買都係咁. on99 system.
我直頭取消揀左o個四張都係咁.
好彩之後入得番.

求兩張 25 26 31是但一日980

點解可以由朝到而家都 busy
有無咁多人呀

31未賣

我重新入咗3次都唔得 唔緊要再努力

ha 我都係咁 點試都入唔到

五六日都冇哂

我都係入唔到啊啊啊啊啊 我今次實俾老母打死

今日放棄了, 聽日再戰

啱啱買到25/12 同 26/12 $580

求幫忙

係咪一定要經郵遞寄門票黎？

有卡既可以幫你

聽日會再有飛放出黎？

用上面個refresh啦

4天？?

岩岩手機先入到次 電腦幾個鐘都唔得 買左3張580 26號

我都入唔到，有冇人可以幫下我

D飛係每日都彈出黎定係今日已經放哂出黎？

有冇得查下自己坐咩位?

應該頭一日就放哂d 預售飛呀? 然後係預4日比你買.

利伸尻up

收到飛慢慢查

唔會喇, 好似黃之華咁之麻

請問幾點開始賣架

用script reload到三點先買到

15/12 賣哂
其他星期六 日 聖誕前 出少量但都買唔到

今日賣唔晒 , 聽日咪慢慢買
如果仲有飛

黃子華分兩次係因為有兩款卡，今次係全部東亞卡，所以係一Q過的。

根本冇關係

我其實想問係9點開始定10點開始?

食屎狗

子華分兩日因為

第一日 Omni 優先
第二日冇再分 Omni

入到又係

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

10點,但應該10點半先開

等31開賣算

我9點前入去已經好慢

十點 load 到頭先三點三終於買到 我都只係買到 $580，$980 差唔到無晒，有 $980 嗰啲日子再 click 落去又買唔到。

終於買到

感謝您的耐心等待。

耐你老母

岩岩終於買到$580 x4
$980已經冇哂

咪聽人亂講，我十點開三個 tab 用 auto click，都要到三點三先 load 到入去。計返每個 tab 3 秒 load 一次，我總共按左成 18000 次 retry 先成功入到

係 全部980都售罄 好多580得少量 要慢慢撞

AUTO REFRESH LA SET 1秒

我 set 開三個 tab 㩒 retry, retry 要 3 秒先㩒得

唔知聽日再禁會唔會冇啦啦有$980放出黎

仲有冇人要幫？

應該唔會.
佢賣晒就到公售

未入到sms個到就彈左出去, 再load入去話我hold住左d位 有冇得幫

入唔撚到阿 屌你老母

auto refresh都要講運 load咗成日我第啱啱三點幾第一次入到 但成廿分鐘都係"所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位"

結果彈出去之後又即刻入得到 但都要撞成十幾分鐘先揀到4張580

今次都真係算易買
fans肯去f5都幾乎買到

岩岩個system 放左好多平安夜頭場580出黎

終於買到 4張 12月20 $580

但係咪應該無連位

佢應該賣完再安排

人人都有既時候
公售就超級黑洞

(只限換飛)，有意pm me

我想換JJ演唱會不限日子，價錢

公售黑洞預左
宜家香港睇演唱會邊場唔係黑洞
但今次咁多fans買到都算係咁

你都痴線
你D牛華預售 12 月先有 , 拎人中秋既飛換俾你

頭兩次入到都買唔到 夠鐘彈翻出去
第三次㩒到15號 4張 580

唔緊要買到已經放下心頭大石，我娘親第一次睇劉華演唱會係我出世嗰年，今次佢話可能係劉華最後一次演唱會想一家人睇一次

你9月前拎唔拎到劉華既飛去換人地9月23-25號開SHOW既飛呀

又入到
不過冇卡了

笑死

唔講呢樣,物以罕為貴,開得3場嘅jj嘅飛明顯珍貴過依家入到個網仲有大把飛賣嘅劉華多多聲啦，同你換當人on9?

點入阿

我終於買到啦 今晚可以有飯食 唔洗俾老母屌

點解入唔到

入到
揀到12月24 $580 兩張
有無人要？

想要

真係好易買

呢到好似個個都幫老豆老母買
包括我自己

上一代藝人

ok 咁我買 留tg
絶不加收郵遞費以外費用

宜家都仲有24號飛

或者人地用12張換4張呢

可能初頭HOLD一HOLD 24既飛,等你地買左其他日子先

聽樓上巴打講好似係突然放番飛出黎.

入唔到ZZZ

一開始個個都係買24號

1630 有宜家唔知

入唔到既DEL COOKIE 就得

YES, 最多四張

24/12 580x4

有冇人有興趣

有 但已經買好咗4張27號

點解我到而家都入唔到

咁我反而問點解你未入到...
你係用retry定點?

咁就真係黑仔d 試下集中用電話同firefox
我10點到而家 個chrome都未試過得 半個鐘前firefox入多次
total買左7張26號580 24號頭先又係比人hold住左

手機retry

Safari呢？

今次都半公售啦, 是旦一張東亞都買到.
預早3星期講定, 想買一早去申請卡就得

公售等搶無優先尾果3場. 點爆都好劉華未試過係香港開超過廿場

終於買到
雖然係580
本身都無
係咁轉日期
突然買到

你有冇卡?有嘅我幫你買,留tg

屌 用銀聯雙幣 但收唔到sms code
而家仲食左我個quota

你哋係3秒retry 定抑或F5?

retry

其實入到都冇用
每日咩價位都話咩比其他用戶hold住
根本就買唔到

我睇錯左
我有一下想買左去放黃牛再返一月三日既飛，但係宜家咁多人反黃牛，好大可能會蝕錢

有卡就有飛

冇卡 好想請媽咪睇980位 佢係劉華頭號fans

updated at 1710
所有場次所有位置已滿及少量

我頭先都係俾人hold哂
我不停轉日期
最後買到17號
可能啲人諗諗下見星期一唔要

入到去都買唔到飛

有無人放19/20兩張

原價+手續費放27號 $580兩張 有意留tg

on51000

終於入到，但580都俾人hold住晒

屌入到去都買唔到

10 點開賣到而家喇師傅

都短過五月天呀

幫舅父買到佢正日生日嗰場
佢開心到隔住電話尖叫

raptor_harry

五月天遲左開波架, 我記得網上系統去到下晝先開始有人入到.

係
而且果次五月天網上quota好少
真係開始多人入到都係下晝四五點

果次係排隊黨勝利

我見好多排隊黨都係hold靚飛, 咁真五迷排咁耐都係想要靚飛, 有付出咁都好合理

夜晚去排都仲有

上次五月天去到第二日凌晨兩點 咁大個仔第一次

禁錯制 買左一張 20號 980$

原價轉讓

幾時正式開售？有消息未？

strong hold

Hold足20分鐘

有咁多人hold住

個個日子都未能提供座位，屌你咩

DLLM 入到.1張都冇.全部都ON HOLD.

點解hold咁耐
有無人可放 17 或 26 號 $580 x4

我依度有無人係買比自己睇

我買嗰四張係兩老+姨媽姨丈

我要

TG eddiekwan

求兩張，任何日子

其實都好似入到 寫個program一陣就入左

啱啱5點喺公司撳咗5分鐘入咗去，買咗兩張B區
全部日子都冇晒A區

預售去左咁多
公售買到既基本上炒價真係任開

原本想買4張
最後5點果時全部比人hole起晒
17號2張580照殺

寧願佢咁做，起碼呢到大家都買到一兩張
反正蝻申請唔到東亞卡

我 買左8張都係幫人買

係fans應該都買曬
東亞卡咁易借到
個網又唔算難入

都仲無飛就真係
抵你食炒價

買左4張980, 想2張自己睇2張放返出去, 咁樣就可以睇免費演唱會

好撚後悔冇整定東亞卡

又炒

可能係劉華先有power 同贊助商咁傾返黎

公司班老鬼買左8張
仲好撚開心咁四圍講

你地老鬼既定義係幾大？
照計劉華fans 年齡層都係70中至80中
都係35~45 歲左右

聽日係咪仲會開售?

35-45
所以我同佢地有gap

好明顯劉華個朵響先肯咁做 除咗fans club 好似一張內部飛都唔比

同埋開廿場 只係優先賣頭十五場 剩五場公售 喺依家香港開show黎講已經叫極好

炒唔到去邊啦
最多加少少車馬費
fans應該都買到曬

你話24 31呢d特別日子除外

讓返個位出黎啦 呢啲戇鳩仔撚識唱歌咩

清...望下炒飛網成交價先
車馬費放只係唔知價咋...

狀態 Status：售罄 Sold Out

完場

公開發售都有首15場飛賣

得罪講句依家買黃牛果d都係on9仔
優先發售十二月先拎到飛
要炒都炒公開發售果批

跨年場加尾場

原本冇打算炒，買四張係睇下班FD幾多個想去，依家得一個報名咪準備定賣戈兩張出去

求出讓任何時間 任何位置 2張連位

沒

巴打如果賣飛 請telegram我
返工忙到無時間買

有

喺child登老餅牛華都推到29頁

咁又係，我識有fd 係fan club 都只係買到4張，
日子都係random 派。
銀行內部做個fd 五月天果d 都會買到，
但今次一張劉華都無得買

pish

仲要無乜炒家推post

你估4大天王流呀

黃牛仔都痴線

炒飛要落訂

我打算遲下先賣，未知有冇FD想一齊睇。而且我又真係唔知佢有冇連位。樓上d巴打話少量戈陣買飛有機會唔連位，陣間收到飛唔連位對ching唔多好。

係 而家d炒飛惡過狗
之前先屌柒完一隻

屌你老母

賺一毫子都係黃牛

咁應該你要上門收飛

買無問題

你要我落訂我要你留身份證都好合理

留哂唔合理...留頭4位數合唔合理

你唔留晒
我收唔到飛點告你？

有樣同名咖嘛

Fan club 我係

$980 每人最多分兩張

日子random

有本事就自己買

你都on9

三唔識七比訂人？

你比訂我啦咁

如果真係想買黃用，去黃牛網會唔會好過呢d 私人落訂？

因為優先飛 未到手嘛，落訂係麻煩架喇。
一係就等公售現票交收最好。

我買比自己同女友睇呀
去到而家仲邊有分咩fans 丫
佢呢d 級數，睇一次少一次呀
我地飲4天王奶大既，呢4個邊個開都一定去睇
好後悔果時靚仔唔識野，有機會無去睇哥哥演唱會

墜馬果下真係執返條命仔咋

次次都睇
I don’t wanna say goodbye

想要任何日子

$980飛 4張

請tg我

啱
買又怕風險
賣又驚飛機

要幾耐先知道張飛連唔連位？？

明白

但係我都要有野揸手

其實信唔過
等公售搏仲好

畀訂,對方畀身份證應該係相對對雙方都比較保障，如果好似五月天咁個價後期跌嘅,買家又冇落訂,隨時可以一句"唔要啦"就取消交易。咁在佢而言梗係搵個肯落訂嫁嘅人黎放啦，反正呢個世界總有人會肯畀訂

到你收飛先知
但多數都會連位，祝君好運

點睇都唔算黃牛 你買飛2張64蚊手續費 35蚊郵寄費 350X2
為左幾十蚊同你搞 好合理 不過唔信對方就講咩都冇用

感謝回覆

理性咁講其實唔需要影身份證
入訂金，有對方bank ac有咩事已經可以搵到賣家
加上張身份證你又知對方無做手腳咩

00後？

60後？

屌呀 岩岩入到去, 乜飛都冇

90後
你啲00後知唔知劉德華有幾撚紅？
聽少啲kpop啦

我喺呢到買黃子華飛，賣家見黃牛價升就消失了

果時係有段時間唔夠黎明鬥
所以去左發展大陸同台灣市場
呢兩個市場十分成功

依家買係咪已經入唔到？定已經賣哂飛

所有優先訂購門票經已售罄。

我幫我舊公司個大家姐買到
佢開心到
前程似錦啦我

咩都冇 唉.

想問打錯收件人名驚唔驚...少左隻字

send email/影信用卡頭同尾2組數字/要改的資料
咁就ok

唔明...send email 去改 ?

yes,reply封確認信

THX

係咁架啦

冇所謂，其實預咗 （雖然自己唔會）

出面多飛到 連我平時出面唔識買飛果d都話買到

今次係鬥多卡

正解

公售應該係黑洞黎

正路
不過寧願佢咁樣
優先無曬d蝻排隊搶飛
fans買到機會大好多

我為咗買飛，今年年頭join咗fan club

抽得中嗎

其實fans club點join? 幾錢？

每人可以每一場申請兩張

但係到派彩，$980 每人最多中一場

Fan club 要喺劉德華正式公布演唱會前join 先qualify 買飛

只想入會 我愛華仔

Fan club 每年同劉德華每年有一次聚會（唔准帶相機），要額外抽籤同買飛

唔貪心
買到是但一場兩張飛
唔使食炒
就心足

都未公售 已經有人買定黃牛
飛都未有揸手

連公售都唔去試下就搵黃牛
真係睇唔透
但尋日真係唔難買，去到下晝真係好易入
我幫十二個朋友買到
幫到十二pair長輩都好開心

$580/380係超易買
$980好多人買唔到

尋日用銀聯買左四張980
見過到數就諗住冇死啦
見未有確認電郵
今日打去cityline問，話會退返錢比我
嬲到仆街

咁仆街

朝早$980都比人掃晒
下晝閒日既$580/ $380都易買到

係咪已經冇哂

等公售啦

我屌你個老母啊

放 24/12 580x4
有意留TG 非天價非原價

睇咩日子啦
24頭場呢d一開就比人秒左

今次優先咁多飛，咁公售係咪好絕望？

仲有5場未賣飛

+加場

幾時公開發售
遲d去旅行 驚買唔到
呀公叫我要搞得好好睇睇 買到飛

我諗最快都要9月

有錢任你想坐邊行都得

其實食硬炒價咁濟
咁多黑洞圖
又有蝻搶

$980 做緊$2xxx 好多成交

有價有市

有興趣

排隊買劉德華演唱會門票 內地男捱斬 -

排隊購買劉德華演唱會門票發生斬人血案。劉德華演唱會門票將於下月4日開售，柴灣道238號青年廣場是城市售票網其中一個售買點，昨日開始架起鐵馬供歌迷排隊購票，凌晨時份約有4、5人通宵排隊，但放紙皮霸位已有70多位。

等睇睇黑洞

7月4號賣今日有人排

優先賣左咁多
好難唔黑洞

有5場無優先賣，搏個5場啦

排隊都係死路一條，f5算

官方同城票都無講 幾時公售
唔知點解咁多人報9月4日

青衣城好多人擺凳仔
啱啱報咗食環
唔知幾時先清呢

7月？

9月,sor

黃牛一早收到風，好似係。
不過排定都差唔多。

上水放晒野話到200幾號。。。

咁早排 on99

新聞講

係咯，唔係"專業排隊員"，點排到成個星期

有人話青衣個度己經被阿SIR清晒所有雜物
仲有實Q 24小時睇住 , 要買飛前1日先可以排

31號係咪會唱到12點跨年

應該會啦

我之前報晒畀商場,1823,通利都話冇得搞

咁咪好抵睇

啱啱去睇已經清晒啲嘢

通常9點半先開始

買到飛先算啦

取消排隊售票⋯全網上售票

岩岩睇到

排隊黨全面收皮

gg urbtix塞到2046

邊到講？

係唔係都塞架啦

劉德華演唱會門票公開發售特別安排 - 不設售票處售票

鑑於近日接踵發生於城市售票網售票處外因輪候購買演唱會門票而導致的傷人事件，映藝文化娛樂（主辦機構）經與康文署及警方協商後決定，基於保障市民的人身安全及維持公眾治安等重要考慮，加上在現階段沒有其他更佳的方案下，《My Love Andy Lau劉德華World Tour - Hong Kong 2018》將不會安排於售票處售票，只設網上、流動應用程式及信用卡電話訂購。不便之處，敬請見諒。

售票詳情如下：
《My Love Andy Lau劉德華World Tour – Hong Kong 2018》
香港體育館（紅館）
15.12.2018 – 3.1.2019
$980, $580, $380

共20場，約60 000門票於9月4日（星期二）上午10時起於城市售票網公開發售，顧客可同時透過以下途徑購票：

● 城市售票網網頁：
● 信用卡電話購票：2111 5999（每日上午10時至晚上8時，包括公眾假期）
● 流動應用程式My URBTIX（Android 及 iPhone版）

每人每次限購最多4張門票。
（售票首天購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。）

除城市售票網和香港體育館的渠道外，主辦機構僅會透過以下三個官方平台公布所有最新、最準確的演唱會訊息：
(1) Facebook:

(2) IG:

(3) 微博:

主辦機構查詢電話：2751 9118

城市售票網呼籲顧客切勿光顧「黃牛黨」
城市售票網從未授權任何人在指定場地或途徑以外售票，敬請留意。市民購買或取得未經授權的門票，會涉及風險，並助長門票炒賣，請循正式途徑購票，以免受騙及招致損失。

Special ticket sale arrangement for Andy Lau in Concert – no counter booking

In view of the recent injury cases outside URBTIX outlets due to queuing for concert tickets, Focus Entertainment (presenter), in consultation and with the consent from the Leisure and Cultural Services Department and the Police, has decided not to arrange counter booking for ticket sale of “My Love Andy Lau劉德華World Tour – Hong Kong 2018” having regard to the primary objective of protecting public safety and maintaining public order in the absence of any other better alternatives. Only internet, mobile app and credit card telephone bookings are available. Any inconvenience caused is regretted.

Details of ticket sale arrangement as follows:

“My Love Andy Lau劉德華World Tour–Hong Kong 2018”
Hong Kong Coliseum
15.12.2018 – 3.1.2019
$980, $580, $380

A total of 20 performances with about 60 000 tickets are available for public sale through URBTIX from 4 September (Tue) at 10 am. Patrons can purchase tickets through the following channels at the same time:

● URBTIX website:
● Credit card telephone booking: 2111 5999 (10 am – 8 pm daily, including Public Holidays)
● Mobile app My URBTIX (Android and iPhone versions)

Maximum 4 tickets per purchase.
(A credit card purchase limit is set for this event on the first day of ticket sale. When the aggregated number of tickets purchased by the same credit card reaches the above-mentioned maximum number per purchase in any transaction, no more purchase can be made by the same credit card for any performances of this event on the first day of ticket sale.)

In addition to URBTIX’s and Hong Kong Coliseum’s channels, the presenter will only announce the most updated and accurate information on the concert through the following 3 official platforms:
(1) Facebook:

(2) IG:

(3) Weibo:

Presenter’s enquiry no.: 2751 9118

URBTIX appeals to patrons not to buy tickets from touts
Please note that URBTIX does not authorise the sale of tickets at non-designated venues or through non-official channels. Buying or obtaining unauthorised tickets carry risks and encourage ticket touting. Members of the public are advised to buy tickets through official channels to prevent loss from frauds.

source:

劉特首堅係會做野, 唔係只講唔做.

60000張

每張卡一日限買一次, 每次4張

門市黃牛表示:

今次兩個鐘內應該賣哂

樓主表示:

SERVER 唔死就係.
成6萬張飛

1個鐘都俾多

原來優先都賣左十幾萬張飛

有冇咁多人睇

好想買飛

20場得60000張

好彩優先買左

9月4日 又要請假

你優先買到幾多

準備好幫襯黃牛未

btw, 知唔知優先買果d 幾時會寄出?
thanks

1單

又問...開show前2星期左右

訓左成個禮拜街既點算?

排成個禮拜果d 一定係黃牛, 好似係

紅磡香港體育館....內裡設有12500個座位
20場: 20 x 12500 = 共250000座位
公售: 共20場，約60000門票
60000 / 250000 = 24% 公售

好勁，經常見你咩都買到

優先有卡就訂到啦

唔該哂師兄, 追左好多頁都唔見有人講sor

唔緊要, 因為次次每個演唱會都有人問 同一條問題
有排等

【劉德華演唱會】柴灣排隊買飛斬人案 警拘黑幫小頭目「拓海」
【12:00更新】據了解，被捕新X安黑幫頭目「拓海」，為介入炒賣劉德華演唱會門票的主腦。近日不少市民提前在售價處外擺凳排位，準備於9月4日公開發售門票時購票，並聲稱「排十個」、「排八個」等等。而「拓海」則介入事件，向每名排隊人士要求「留返幾個位畀我」，藉此從中取利，有排隊人士不從，遂發生斬人事件。

[突發]劉特首開始清算內部飛黃牛黨

好似流出左絕望座位表

圖呢

求direct link

黃色票區：$980 / 藍色票區：$580 / 紅色票區：$380
黑色票區：主辦機構預留

演出日期：2018年12月15至29日、31日及2019年1月3日

演出日期：2018年12月30日及2019年1月1至2日

想知東亞卡佔左幾多

各位聽日加油

優先同非優先日子差別咁細

唔會多，因為大把東亞人買唔到$980

唔係絕望喎, 佢"多位"果張都係得3日。

真相背後往往都....

聽日等聽絕望既嚎叫

我打錯字，我想講 唔係絕對，
因為佢 12月31日(除夕) 1月3日(尾場) 明明係新場無優先，
但都係用緊 "少位" 座位表，
即係內部hold多左。

Link:

有冇巴打係坑口排緊？

...

好假

好驚買唔到飛

求劉德華 380/580/1080

任何日子

2連或3連或4連都ok

1080..

好似炒唔起？

炒唔起啦
我係坑口排咁耐，後面都未有人
同上次排許冠傑簡直兩回事

正 終於唔洗食炒

劉華過左氣啦 邊有人買

urbtix已經入唔到

15mins後會趕你走

要幫屋企人買，都唔知買唔買到

係唔係一定要用搶票程式先買到?

唔係 都係睇彩數

你以前試過買到?

用app係咪易D買?

入唔到 apps最好？

D人咁早入有咩用...

使用鍵盤上的更新按鍵（例如在使用「視窗」的個人電腦鍵盤上按「F5」按鍵）只能更新此頁面，但不能連結購票網站。
係咪唔可以再用機械人RELOAD?

係唔係由得個網自己load 入去?

搵鬼信

唔入到喎

有冇人用到autorefresh

980?

我都想知

入完又彈 on9

條撚準備

屌入唔到

冇反應

跨年場呢個時候係咪應該無曬

31號一入已經係19行
買左4張

仲係waiting to access

係咪望住佢狂倒數三秒就ok？

同問, 不斷倒數

仲未入到,,,,,,

跨年場580

買咗頭場四張飛

入到果啲真係好好運

網又完全入唔到 電話又永遠打唔通。。。

3 2 1 Retrying
3 2 1 Retrying
3 2 1 Retrying
3 2 1 Retrying
3 2 1 Retrying
3 2 1 Retrying

9:58入咗去

你點入到架?

urbtix好似死鬼埋?

yes，死咗

死埋

無法連上這個網站

死ser

個網死埋

入到，login 唔到
網死埋

幫呀媽買到D行 好開心 唔洗俾人鬧

31號好似無咗980連位

無法連上這個網站
的回應時間過長。

頂

又入得返

好似又冇事

都仲死死地

又321retry

買緊第2轉

誇年580

一定要幫呀媽買到呀!!

想哄下佢開心

9點半入到宜家都入唔到

31 尾場 980冇晒

有幾多人321完入到去

巴打可唔可以share 條direct link

無用濕鳩app, 棍波直入尾場980

入到既巴打有冇咩竅門

無法連上這個網站
的回應時間過長。
請透過 Google 搜尋「urbtix hk」
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

永遠呢啲show賣飛嘅時候就覺得自己活響第二個時空

load多幾次就係咁
3 2 1 retrying...

絕望feel

買到1/1同12/25 980$

980全部好後

retrying 無限 loop

提子提子,巴打都係等load入到去?

direct link[

真心覺得要實名制先解決到問題
每次買飛我都覺得自己唔係生活係香港

買左4x980 + 4x580 31/12

9點52分入左去
Hold到十點直入

其實係咪睇彩數？

尾場980 最後個行要唔要好

無direct link嫁
就算你click direct link都係彈你去msg果版

咪就係,黃牛食屎啦

又唔知要F5到幾點先入到一次
一切都係講運,大家加油

係咪開十幾版load 都得？

9:20入到
10:00比佢logout

上次黃子華玩撳掣F5 都有方法入到去
今次自動retry 真係無計

係咪清左cookies 易入D？大家加油

好氣餒 想睇980 我手得4張內部580

已經覺得 我入到去都已經係嬴左

只求2張980, any date

完左心愿買左聖誕節
可幫其他巴打撳飛

DOne

有冇技巧

跪求2張980, 任何日子都殺

980 anyway

入到個d係f5等佢auto

幫下我 想做下孝順仔

no use
今次跟cookies

2張

同求 希望入到去既巴打可以買盡但張 再係度放

max每人只可以買4張?